
# novel

- cover: https://pbs.twimg.com/media/DavXQN3U0AEF93q.jpg:large

## preface


```
作者：割内塔莉莎
插图：鹈饲沙树
图源：史上最凶路人女主爆诞
翻译：铁拳砸烂男主英俊面庞
校对：倒拔雕像痛打娇小男二
润色：公共场合持剑胁迫亲妈

パリンクロンにつけられた腕輪を破壊し、記憶を取り戻したカナミ。全ての決着をつけるため、『ある人物』に狙いを悟られないよう、カナミはラスティアラたちと共に行動を開始する。  
スノウを説得し、マリアを虚偽の記憶から解放する――全ては孤独な親友であるローウェンを救うため。  
一方、未練を果たせると武闘大会に臨んでいたローウェンは、『最強』の『英雄』としての在り方に疑問を抱いていて......？  
「さあ――『第三十の試練』を始めよう」  
夢のような日々が結実した今ここに、一ノ月連合国総合騎士団種舞踏会は終幕する。
```
